有冇人試過Ig 收唔到手機驗證碼

啱啱無啦啦收到email 有人登入我個ig 咁我就改密碼登出啦 跟住想login 返 佢要我雙重認證 但係一直都收唔到佢嗰個手機短訊 有冇巴絲試過

因為佢已經改買電話number 咁你咪收唔到囉

今朝先收到